要鬧嘅嘢鬧完，依家究竟點走落去？

老蕭就話總辭之後搞民間議政，當然佢講果時係叫泛民唔好被委任，而去搞哩啲嘢。依家佢哋先辭究竟仲有冇人信報(無論唔支持/唔支持佢哋被委任)，而且亦有冇膽搞呢？

雖然老蕭話只係講下民生嘢，唔好講政治嘢，但實有人忍唔住/又或者有鬼。
就算你真係咁乖只講民生嘢，對中共嚟講都係篤口篤鼻，隨時出鄉黑，甚至直接屈你犯國安法拉人封艇。

國際線
撐侵侵
老實搵錢
移民

做猶太人

英國建立香港流亡政府

去建制派入面鬥紅
批鬥做唔到野既建制派
何巳完係先鋒 可先附和佢

國際線算係最後一絲光或海海市晨樓，如果美國最尾同中國和解，真係得移民。

得罪d講句 停止繼續攬抄 當初攬抄根本冇計算過人性醜惡
蘇州屎大家有份搞出嚟 揸住bno拎到著數就拍拍籮柚去英國重新開始 剩返走唔到嘅兄弟面臨清算 為佢哋留一條生路

不如調返轉問走唔到嘅兄弟點算

其實我冇唔支持攬抄，因為好多口講攬抄，又話放馬過嚟嘅人，好多都係講就凶狠，冇諗過真係要攬抄係好辛苦，而且哩個過程唔係一年半載，甚至未必係五至十年內可達成。

下一步。。。

以往曾經冤枉抹黑Yukman系鬼既人
全部公開企出黎一字排開
向Yukman三跪九叩 斟茶認錯

攬炒根本係武肺造成
大家邊有能力停止

流亡政府

Ching點睇蟲泰堅守議會戰線